---
title: Week 8
subtitle: Maandag 15-01-2018 t/m Vrijdag 19-01-2018
date: 2018-01-15
tags: ["week8", "blog"]
---
Maandag *15-01-2018*
---
De laatste voorbereidingen getroffen vandaag voor de expo die woensdag al is, dit word de laatste expo die we kunnen doen om ons totaal concept te presenteren.
Ik heb de doos voor mijn iPad zwart gespoten zodat het niet meer op een doos lijkt. 

Dinsdag *16-01-2018*
---


Woensdag *17-01-2018*
---
De expo is vandaag, we hebben niks meer gedaan behalve alles klaar zetten. Jip heeft de pitch goed gepresenteerd en de mensen van PAARD en Harmen waren zeer enthousiast.
Ik ben erg tevreden hoe wij deze periode hebben afgesloten. De hele periode ging de samenwerking erg goed en ik ben blij dat het eindresultaat wat we geleverd hebben.

Donderdag *18-01-2018*
---


Vrijdag *18-01-2018*
---